反了。。。。光頭警長劉澤基向林鄭發炮

劉江華指林鄭曾與「勇武」深度對話 「光頭警長」微博發炮：公理何在，日後怎執法？

[突發]今晚18區都有野搞

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

反了反了

佢好快比支共收皮
以下犯上係支共禁忌

我係林總統就即刻發動兵變廢除林鄭，挾持張建宗並立為傀儡皇帝，然後伺機廢帝自立

你係咪玩太多三國志玩上腦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

原本佢低15級。。。都咁勇開炮